[譴責] 唔應該打到敵人見血 不要被仇恨支配

咁樣FA要浪費時間資源為敵人止血

咪係囉 唔可以咁暴力㗎嘛

推啊 原來我地都做錯左

第2招去左邊?

標題能

屌 今鋪唔割唔得

向警察請教

一字記之曰，
腳！

篤腳
電射眼

唔爆對方眼 咪撚叫自己勇武

要錫對方

可能係休班警，或者有人想要求對方還眼！千祈唔好一腳踢爆眼球眼骨位置。

應該打到見骨

尾龍骨